當空姐沒有胸

裝假狗裝得很重

啱音咩

仍然是有微胸

十連無難度

天空中也不超重

幾岩音

飛機中變得洶湧

漏左三句

a cup胸永不超重

脫了bra露了胸 仍然流露著笑容

當空姐被抱擁
size沒有分輕重

郭富城既弱？

仍然掛著微胸

裝得有點悲痛

以前聽呢首歌 成日會唱左"碧八你個龍的洞"
好似係唔知邊個孫悟空講